有冇巴絲去旅行用過Vizeat呢個網?

睇睇下人d遊記見有人介紹...睇落好似幾過引
類似airbnb..但唔係搵住係搵食既..有冇巴絲用過?
我黎緊會去西班牙...到時可以試下 ...但窮撚既我覺得佢d價錢偏貴